我有個親戚大陸落來居然帶到五隻醃雞過關

香港淪陷唔係冇道理...
利申冇食

全靠抗爭者，中國人先減少來港，肺炎傳染程度先減少

有咩問題？又唔係未煮熟

熟左應該都okay呱...
最好唔好食啦